蕭若元 金正恩事件完美演繹何謂譁眾取寵、以訛傳訛 最怕北韓政權變動是中國

蕭若元
金正恩事件完美演繹何謂譁眾取寵、以訛傳訛
最怕北韓政權變動是中國
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-02

memehongkong
624K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

阿蕭生做乜咁話自己